鄧紫棋：網絡霸凌曾動搖過我的自信

聽完之後哭咗
不過好期待G.E.M.會點樣玩edm同trap
好期待

其實佢好有才華 返大陸發展有咩錯

無錯

幾時到王祖藍上神檯

不遠矣

佢以前D歌的確幾好聽
但依家。。。。。

佢網絡欺凌胡杏兒

而家啲歌都好聽

人地上海人黎...

咪就係

瘋 蝗 漿

籃球機

自己寫歌作曲唱埋 仲要試唔同嘅野 其實好值得欣賞
唔反喇

香港市場細得黎仲要無人俾錢
趕人走仲好意思話人唔留低
側田同上

點解佢以前咁靚女 而家真係

好野 死肥杏無獎

番大陸唔緊要
奶共先係死罪

快點搖吧

哭你老母

最欣賞佢對奶

咩係霸凌

漿

唔知真係以為gem借左你地每人幾百萬走數唔還，忘本喎，笑撚左

走啦，香港人唔留

係香港又俾人屌，死番大陸
最後番大陸發展，又屌忘本

香港人盲反佢

係。

岩呀 唔好返黎香港

去支那啱晒佢啦,報喜不報憂,一有人唔妥佢就滅聲

咪係 自己唔記得就當無事發生

唔比記者訪問唔係佢個on9經理人話嫁咩

過一排仆街死左上硬神台

佢經理人不嬲有問題

同一批人？又？

唔好玩啦咁多位港豬 你估佢留係香港會有咁多位比佢顯示才華咩 香港死左幾多個有才華既女歌手大家有眼睇 佢無錯架留係香港等於殺死佢

仲有唱K

佢未上大陸前我都幾鍾意聽佢d歌
之後覺得已經變左質
下下鳩叫 長期 高音就係「好聽」
開始覺得有d厭有d 煩 唔再聽

宜家玩埋hiphop 我真係屌你老母
咪撚搞爛hiphop唔該
我由細聽hiphop大 難得大陸市場開拓到hiphop都幾為呢個市場高興 mcjin又啱啱可以彈番上水
唔係話我反佢 但係佢一定搞臭hiphop
如果你話周董都玩rap玩hiphop 我只可以話佢果d係pop

利申：外國長大 6年級已經聽緊 em dre 50 wutang

仲話佢淨係識鳩叫高音就知你淨係識跟風屌無聽過佢最新隻碟
佢呢啲歌手肯試新野試玩edm hiphop已經好值得欣賞
不過玩成點就要出咗黎先知

有能力,但同時好自大
一個覺得自己好出色嘅人，進步就會開始減慢
anyway, 香港唔需要呢種人

sor 我真係冇.. 由出道 等一個他 去到 heartbeat 我都一直追 之後就冇再聽佢d歌

人民幣拯救左我嘅心靈

啲打手唔係以為過左幾年就無人記得佢d 嘴臉ma

忘乜本 同D大陸仔話人唔飲水思源一樣
憎佢原因純粹係撐CY同埋記者會扮大支野搞到記者拉大隊走 之後又求人返黎

GEM 係香港國慶有表演
雨傘運動無企出黎
俾高登屌撚到傻